TWICE子瑜為疫情捐款5000萬韓元

【日刊體育】[TWICE子瑜為疫情捐款5000萬韓元]29日，TWICE成員子瑜通過愛的果實社會福利共同募捐會捐款5000萬韓元，針對目前正在因新冠肺炎的擴散而遭受困境的人們表示：“希望大家都可以健健康康的。”另外所屬社JYP也於之前捐出5億韓元善款。

又靚又正咪呢d

人美心善❤️大陸狗等死啦

人美心善。

班傻𨶙咁多嗲做乜
牙魚都唔會踏足支那啦

魚仔真係做老婆首選..

大選唔投票 又唔捐中國 支瑜到底係人定係鬼..

老實講
支那抵唔抵制支瑜真係冇分別

佢個人既支那FANS團最高有5000隻專輯訂購紀錄

中國人反對 我哋就支持 支持子瑜

支瑜

尋日俾導狗講完今日就捐

牙錠有上連登 話左比佢知我開左POST==

人美心善

子瑜棒

捐比韓定支？

黑心到==甘咪突顯其他8個孤寒

子瑜人美心善

成個BITCH咁...好有機心

魚仔想激撚死支那人？

好波！逼其他團kpop支那人捐韓國
唔知gidle撐警護琦雞捐唔捐

果然無睇錯子瑜🥰